Nokia 3310 4G 正式推出 規格升級

點睇

跟 Nokia 3310 2G 同 Nokia 3310 3G 版不同，Nokia 3310 4G 升級可以支援 4G 連線和 WLAN 熱點，並且具備 VoLTE 高清語音功能。不過，Nokia 3310 4G 支援的 4G 頻譜只有 TDD B38/41、39、40。

要 4G 嚟把撚！
仲要行支那 OS

出港版先算

香港連2G都去到2018都廢唔到
VoLTE?過多10年先啦

支那系統

可以當wifi 蛋wor